對住啲濕尻同事一人一個報復行為

啲人不停係度篤人背脊 有咩辦法搞翻佢

外賣

21800000

仲有冇

直接屌柒佢老母，仲要當住成班同事面前
利申:FF

有諗過 但會冇埋份工

咁高咁大？

Lm

唔係 外判同親生仔